其實最大問題係警隊已經有黑社會入左去幫手

d黑社會便可以合理打人，所以真係好幾多扮警分子，自衛合適

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔係入咗去幫手
只係好撚多警察未入去之前都已經係黑底

唔需要再研究警隊邊度出錯
因為 佢地唔會改過 佢地唔會對市民留手
我地只需唾罵黑警 厭棄黑警 同佢攬炒